有無CHING考過GMAT

目標500分就夠
想知難唔難

500唔難
但報cu master要650

我出左CONDITIONAL OFFER 500就收喎

邊間uni?

邊間 咁撚爽

CU
Provision of documentary proof (school copy) of achieving a GMAT score of 500 or above.

無吹水
唔知係咪做左3年野
升左2次無收得咁緊

CU

原來係咁？ 邊科500

有無CHING SHARE吓 500分要點温

帶個腦 報完有2份mock 500真係好易過

弱智去考都500啦

Asian 考Quant 先送51/51

冇700真係冇謂獻醜

有無咁易呀
見d台仔考到喊哂口咁

輕鬆冇難度